🇳🇬 利物浦真係好有冠軍相！

對愛華頓最尾一秒-6絕殺，上場越位破薑局，今場兩球改變方向波